【前線手足入】有邊個國家既人可以咁出色？

你班前線仔有冇諗過一樣野？
其實...都幾唔公平下既
示威者據聞有200萬人
個個淨係識咩懲罰蘋果 懲野黃店
但前線手足就無咩人課金
最多得一千幾百加張飯卷咁
喂大佬 當前線係乞衣咩...

坦白講 200萬一人捐一百俾啲前線
我諗各位手足都唔洗愁生活費
其實...前線手足真係俾人食到盡
衝又係你地衝 錢又要自己搵
課金呢 就課撚哂俾啲唔係衝既撚樣
香港人 真係好撚識搵笨柒

全世界既士兵打完仗都係人民養
邊有國家會叫士兵去打工？
重要係無仗打嗰陣叫佢去炒散
寧願課金俾黃店、612 、蘋果
都唔課金俾生活費各位真手足
仲要有啲收錢多啲 俾人屈人血饅頭

係香港人先咁撚出色

利申：五毛、黑警、國安、PR、公安、呀蛇

如果情況無改善既 大家唔好再出嚟
因為衰撚咗分分鐘安家費都冇
就算有 又會俾人話人血饅頭
就好似太子韓寶生咁 籌錢都被人屌
不過本身人血饅頭唔適用於真手足
因為啲人血正正就係你地班真手足既

所以各位前線手足唔好客氣
攞盡返哂香港人既錢 呢啲人血係你地應份的

和理非睇到麻煩去tg課金俾手足
課金俾真手足 先談得上係贖罪卷

有個傻仔日日開post提大家關注12港人